其實當年金彩元好地地點解會諗到做明星?

好老實本月入面有幾個同佢差唔多

本身樣就普通通通就冇諗過去做明星嘅
跟住越來越大見佢老母又做開演員
自己對唱歌跳舞又有啲興趣咁就試鏡woollim
點知又收咗佢做trainee
跟住有pd48呢個節目公司就比佢去玩下
原本平平無奇freeride到尾冇乜人識
點知原來公司老細安排咗佢空降咁就入咗izone
啲fans原本都唔識佢
後尾發覺佢唱歌又幾好聽
之後睇睇下佢有幾qq咁
加上同隊友熟咗之後多咗嘢講
越來越多人識咁
後尾剪咗短髮又幾正
吸左唔少女粉
再有嚟自香港嘅神秘力量連燈仔反佢
高峰時期愚台一日幾個post
就係咁

同我樓下個中女看更差不多樣